前面著黑衫嘅同學唔好上連登呀

關你撚事咩肥閪

sorry囉

我收埋啦唔好影我

後面戴著綠帽既同學專心上堂啦好無

下次唔上啦

唔好影我上黎

死肥閪

後面玩緊春袋既同學專心上堂啦

你色盲？我著寶藍色

屌你我上波台關你撚事咩

佢家下綠色衫